強烈建議下次民間記者會播片!!!

班黑警播條咁嘅垃圾片想抹黑我地
我地要播黑警d罪行，播24小時都播唔撚完呀屌你老母

1.跟機播片
2.跟住佢份稿倒轉角色

自推

播佢老母！

收皮啦句句暴徒，強烈建議下次記者會唔好再講 “警方”，直接用黑警稱呼班撚樣

推